\subsubsection{Methode}
de resultaten zijn genomen op hetzelfde neurale netwerk en op de baan alpine, om een zo eerlijk mogelijk resultaat te krijgen kreeg de auto twee rondes waar de 2de rondetijd telt.Bij stuckangle werd alleen deze aangepast en was de accelerate 1.0. Bij de accelerate  wordt gebruik gemaakt van een stuckangle van $\frac{PI}{6}$.



\subsubsection{Resultaten}
\begin{table}[!htbp]
\begin{center}
\begin{tabular}{lcc}
\hline
\textbf{Stuck angle}& \textbf{Rondetijd} & \textbf{Schade}\\
\hline
\\
$\frac{PI}{2}$ & N.v.t. & N.v.t \\ \\
$\frac{PI}{3}$ & N.v.t. & N.v.t \\ \\
$\frac{PI}{4}$ & 2:57:67 & 2113 \\ \\
$\frac{PI}{5}$ & 2:56:16 & 1086 \\ \\
$\frac{PI}{6}$ & 2:48:56 & 162 \\ \\
$\frac{PI}{7}$ & 2:57:29 & 229 \\ \\
$\frac{PI}{8}$ & 2:55:63 & 298 \\ \\ 
$\frac{PI}{9}$ & 2:49:15 & 295 \\ \\ 
$\frac{PI}{10}$ & 2:57:43 & 423 \\ \\ 
$\frac{PI}{11}$ & 3:16:33 & 966 \\ \\
$\frac{PI}{12}$ & 3:43:28 & 645 \\ \\

\end{tabular}
\end{center}
\caption{Resultaten Alpine met verschillende stuckangle}
\label{tab:stuckAngle}
\end{table}

\begin{table}[!htbp]
\begin{center}
\begin{tabular}{lcc}
\hline
\textbf{acceleration} & \textbf{Rondetijd} & \textbf{Schade}\\
\hline

 0.1& 2:48:47 & 1874\\
 0.2& 2:47:77 & 320\\
 0.3& 3:02:60 & 437\\
 0.4& 2:57:37 & 323\\
 0.5& 2:48:46 & 162\\ 
 0.6& 3:01:75 & 489\\ 
 0.7& 2:55:16 & 1643\\
 0.8& 3:02:59 & 443\\
 0.9& 3:03:30 & 2640\\
 1.0& 3:07:43 & 1822\\


\end{tabular}
\end{center}
\caption{Resultaten Alpine met verschillende Recovery Acceleration}
\label{tab:acceleration}
\end{table}
